[
    {
        "randomId": 360
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kiracunda runete",
            "option_1": "Umurunga",
            "option_2": "Inzira",
            "option_3": "Imirizo cy'intama",
            "option_4": "Ikigega kirimo ubusa",
            "correct_answer": "Imirizo cy'intama"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Iteze neza ntiyica",
            "option_1": "Imirizo y'inka",
            "option_2": "Isunzu ryawe",
            "option_3": "Injuma y'uruhinja",
            "option_4": "Ibere ry'inkumi",
            "correct_answer": "Ibere ry'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ntereye Ndiza ngeze mu mpinga nibuka umugenzi nsize inyuma",
            "option_1": "Indarama",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Uturaso ku murundi",
            "option_4": "Umwana usanze se na nyina batariyo",
            "correct_answer": "Uruheri mu gihata"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyiramagarama ari n'inda",
            "option_1": "Intubu n'urutwe",
            "option_2": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Inzu",
            "option_4": "Inyamanza",
            "correct_answer": "Intubu n'urutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Twabirikana mwimanyi",
            "option_1": "Udukongorwa tw'imisigati",
            "option_2": "Ubwato mu ruzi",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Umwobo w'impiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyamunombanomba wa Munombano uwakwenda rwakwendana",
            "option_1": "Igihuru gihiye uruhande rumwe",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Urutoki mu nkono y'itabi",
            "option_4": "Intebe",
            "correct_answer": "Urutoki mu nkono y'itabi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mukara ikamwe ayera ni Inka ya Dogo",
            "option_1": "Umuyenzi",
            "option_2": "Umusomyo mu ruzi; umuganda w'inzu; umucaca mu iriba",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ishyari ntiriba rito",
            "correct_answer": "Umuyenzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kari agahiru kari agaheto kariyereka imbere ya Nkotanyi",
            "option_1": "Umwobo w'inzoka",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Agahinda ku murima",
            "option_4": "Umwungu mu mbibe",
            "correct_answer": "Umwungu mu mbibe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "So arongora nyoko amucuritse",
            "option_1": "Ishoka mu rukwi",
            "option_2": "Inyambo z'umutindi",
            "option_3": "Icyagumbwa",
            "option_4": "Mpinga",
            "correct_answer": "Ishoka mu rukwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngira ingabo ikankingira abantu umunani",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Amashyiga",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Umusore",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    }
]